台灣人：起碼有民主，香港五毛：舐共起碼有錢過你

支那人始終係支那人
個價值觀都係得錢，扮唔到㗎啦